接受唔到女朋友點嘅過去?

假設你女朋友，樣同身材都相當唔錯，性格同你都好夾，各方面都好好，永遠都對你專一。

但有一日佢同你講佢嘅過去，你地最接受唔到邊d??
1. 同佢之前d ex瘋狂做愛，咩花式都做齊
2. 以前成日蒲
3. 落過仔
4. 多p
5. 曾經俾人當免費雞咁玩
6. 俾人老強過
7. 因為急要錢而做過雞

以為係小多士
btw咁多樣有咩分別

全部

俾人玩過屎眼

除左6,其他唔得

唔知，我老婆係初戀+處

講到有得你揀咁

btw 冇樣揀得落手

過去其實重唔重要

如果6都介意條臭鳩應該要死全家

你攞啲咁極端嘅例仔出嚟
上面啲選項同AV女優有乜分別?

香港9成人會死

4,5,7好難選擇

咁咪好 死曬連登班on 9男權撚香港都算有救

曾經係男人

死埋全家喎大佬

係呀 生得出呢d仔既人都唔慌正常